TEXT_inf.

MAT: LB
MAP:
TRM: M
Ndl:
Ntr:
Nls: 016
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: P. B., m, 37, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 16/03/01
DUR: 0.06,252
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: il sapore agro si sposa con i piatti a base di carne di capra e di maiale
